無成本抗爭, 組團去工賊會 , 民賤聯 Office 恭喜

夠人就點火著爉燭, 切強糕